收到風9成連登仔已經去咗英國，而家街上d人係港共搵內地人扮

全部都係死黑警扮

單機

Fake news!
Block

You = 內地人扮

係

You = 單機能